Dear和理、勇武的捉鬼戇鳩仔

乜撚嘢和勇不分，乜撚嘢不割蓆。日日就捉鬼，罷工又唔嗲唔吊。你捉撚到隻狗扮人有咩用？照劇本講話唔係popo，做戲拉返差館再放返出嚟，你知條撚？差佬搵人打爛嘢終止遊行係人都識，咁叻嘅你哋咪唔好走囉，30萬人帶刀出街都嚇撚死啲差佬，你唔撚做？
屌你老味，香港人就係咁撚戇鳩, 叻唔撚切。食撚住屎幫中共含撚啦。
我屌你老味我喺澳洲睇撚住你班白痴仆街死。
國際戰線？你老母搞撚死自己前線仲有撚國際幫你班戇鳩？
2014年柒完，2020繼續柒落去。攬炒？咪撚笑鳩死我。送前線去死咪攬炒自己囉。

推

捉到鬼以為自己好撚醒